麥記港式BBQ-shake 粉有強烈膠味⋯

未知有冇Bro同樣試過？倒完新出個隻港式BBQ粉後, 有股膠味⋯攪到我即刻唔敢食⋯

仲食M記....

屌你老母食麥記係咁㗎啦 幾十蚊食花膠咩
咪撚晒嘢呀 我屌你老母臭閪

你跳晒掣喎，覆左診未呀？
你試過食麥記食到有膠味？

要食老麥就靜靜哋啦，上嚟投訴就預咗畀人當狗咁屌

我淨係食蜜糖bbq

食啦 唔會即時死亡

你老母就係食麥記食撚到發羊吊先比你老豆執屍，中出完咪有你隻狗仔囉你都咁撚膠咯，比你食既屎膠啲有咩問題

你食果時係咪咬親自己
食到自己啲膠味

仲食麥當勞

dllm

同鄭松泰一樣， 食美心冇問題啦

五大訴求做唔到，手足被殺害 ＝ sin
擺食m 記 etc. = punishment
食黃店/捐錢＝redemption

有膠味有咩問題

唔覺，只係覺陣味好勁，食完用水洗手隻味都仲喺度

呢個po要樓主食死左先會有正數評分

「m記不能算食……藍店！……窮人食物的事，能算藍麼？」

有股膠味

支那仔 股你老母